好想叫春，點解你咁毒毒咁可愛

好鐘意你啊
每日返工可能見得你一面
偈都傾唔到多句
成日WhatsApp 見你上線都唔睇我信息先

我知我心態唔夠成熟
我會為你而改架
我唔係想一齊
而家偷偷望你我已經好幸福
希望我唔係喺你心目中只係一個普通人

不要暗戀

好妒忌其他同事可以同你一齊食飯 😞

暗戀已經足夠
唔想連同事或者朋友都無得做
而家可能連朋友關係都未到

我唔甘心啊 我唔想放棄啊

甘你老母

做咩啫你

對住啲毒女女 真係毫無半點招架之力

有時返工見到你放工個樣好攰
真係好想關心下你
知你怕熱 不過你都買咗風扇

我好想有機會關心你啊

係 我係男
柒咪柒囉 我柒得起

好過你啊假膠 ☹️

講完仲柒

叫下春啫

有佢電話都幾好吖 我連電話都唔敢拎

點毒法呀佢

鐘意男仔嘅卡通 好似數碼暴龍嗰啲

叫下春先 今日見到佢食飯 好cute cute